而家準備出發 有冇牧童笛小隊

吹咗十幾年笛 小弟我可以lead 大家吹

癡線
有冇呢首

有不過吹呢首我怕搞串個party

sor 呢份吹唔到

大家爬山帶住支笛先 冇譜我等間寫返d 音名比大家吹

推 我要淨化d 狗

推

變笑料

我都想組隊 但係臨時臨急搵唔到支笛
教練我想吹笛